我擔心到訓唔到

今晚我同位於大陸既家姐傾左好耐。
佢係一個唔理政治既人，佢突然搵我問香港咩事，
係因為今日打公安事件，大陸人嬲到癲左。
成個微博啲人不斷鬧，好多人揚言話要黎香港打人。
我不斷搵片比家姐睇，解釋尼兩個月，以致今日出現既情況。
但佢講左句好岩既說話：尼啲只有香港人知既野，大陸永遠唔會播，佢地淨係知香港警察而家好辛苦，佢地而家要黎幫香港警察。
而上一次班福建人係真係講得出做得到。
唔知黎緊尼星期會唔會又出現。
我成晚都擔心到訓唔到。
我唔想再見到有人流血，受傷。

我諗而家最重要既係點樣挽救返個形象。
示威者唔係暴徒！

（新人，唔識點up片，淨係有啲相係我同家姐講事件中有人保護，有人叫冷靜嫁，唔係全部人都打。但佢比返我睇大陸人眼中既保護。）

深圳河以北果班基本上已經敵視晒香港所有人

叫人投票都話港獨架啦 洗咩理佢地點睇

我地呼吸 係佢地心目中已經係罪 唔使理佢地

你唔係驚失左支那人民意嘛？

如果佢地日日落黎打人仲好 等於我地俾人直接入侵可以burn with us

黎左咪當練武